恒大是我家 金光催燦好美麗

唔係廢 就變U

靚女抛胸仲有黑絲

全賴有黑絲
含管先可以將我地
潛在嘅能源 第七感都一一發揮

唔知點解BBA 連全港都不敢挑戰
同埋有會計 核數師咁大粒都要係咁先

樓主樹仁？

恒大BBA!!!

邊間教會?

恒大團契

哼die團溪
首主梯曲係佢作出喱

恒大是我家

3333？